最近有個中學同學做傳銷，然後約咗我岀嚟

一開頭係到扮聚舊約岀嚟食飯，食食下無啦啦同我講話佢做生意，問佢做咩生意，佢話係酒水，美容，奶粉。我心諗你二十頭做生意？咁撚多本金然後又話月入十幾萬，仲好撚好死話帶我上佢公司。
點知上到去就開始介紹啲人俾我識，啲人講嚟講去都係話自己由基層變到宜家月入過十萬。我屌佢老母！三個鐘入面不停疲勞轟炸，搵撚咗5條友輪流轟炸，條頸都酸撚埋。好彩我對錢嘅渴望遠遠大過一個月得雞碎十萬所以我無俾班撚樣嘅花言巧語吸引到仲要有條撚樣一嚟就叫我試幾千元貨，試乜撚野貨呀？白粉呀？
講真啦咁好做嘅話個嗰都去做啦又唔見李嘉誠都做埋一份屌你老母亮碧思
最撚好笑就係叫我唔好同其他人講住先喎做生意咁光明正大點解唔講得？分明另有內情

同埋我問佢啲生意係點運作又死都唔肯講又話係商業秘密喎，要俾咗錢先知得

有冇即場屌佢哋？

唔明 點解佢地咁易洗到腦 定真係咁多水魚

個fd 係本身fd 底果班定點

無因為驚走唔甩，個場太多人

都無見4年啦

有朋自遠方來 非傳銷即保險

因為佢哋額頭鋤住個貪字貪得嚟蠢

依班正一社會垃圾同做狗一樣

保險唔緊要。傳銷先仆街

點解仲末俾人拉

我一聽到話要build team已經知咩料

層壓式推銷丫嘛
個個都覺得做到上層架啦

保險都叫做自己嘅錢
傳銷係比一筆錢人然後自己on99咁仲要幫佢做野再呃人

我都試過 好在我醒目走得甩

多謝香港政府
呢d應該打擊佢又永遠唔做

我都有個傳銷frd
屌佢老母
成年無見過佢
突然約我出黎食飯
菜都未上到就叫我聽talk
咩做生意創業嗰啲
聽到第二晚先知原來係傳銷
仲要打電話俾我同我做sharing
Shar你老母
即刻屌鳩佢搵我做下線
依家仲要成日搵我借錢比佢

有冇送樓主耳機？

試過比唔同人約，事前有朋友提過我，我照應約，因為想踢爆佢哋，一出嚟我就瘋狂鳩up霸哂所有時間，有個仲夠疆到想跟我返屋企，比我屌撚到反皮，反正呢啲同學真係熟黎把撚，搞到自己神憎鬼厭

可能有錢分

仲要話有個金主俾貨
又話網上啲人點抹黑佢哋
都唔驚

保險合情合法直得尊重
但傳銷仆街死

好柒本身用開Jabra 75t

lm

有條片係講拆解抹黑謠言

推

年經呢個世界太多發緊夢嘅傻閪班撚樣長做長有

貪錢貪到無理智

左邊呢條撚樣想sell鳩我，不過我一聽佢講嘢就知係on9仔痴利根

樓豬點走

無喎！我同佢哋班傻9扮fd，好似無敵意咁，然後好自然就走到

你睇下黃店幾多人排咪知

Sor lo下次唔叫你

可唔可以講下個流程
過多排我都要去

班傻9成日話自己做生意，但日日都遊手好閑

叫你老豆老母借錢入

去嚟做乜

啱啊，藍店都係

多啲圖 爆曬啲撚樣出黎比大家認人

係咪旺角朗豪坊後街果頭？我都比人呃過上去

老友奶左野
點都要盡下人屎 FIRM完再同佢斷六親

不如分享下 想聽點撚鳩呢班仆街

咩亮碧思唔係收左皮咩? 仲係到?

呢個Doris！啲人當佢神咁拜，自稱住緊匯璽

仲有班直銷amway狗
喺到同你講啲乜撚野生活態度
Sell鳩你買個9千幾蚊既濾水器 食屎啦

你頂唔頂得住架我驚你俾人sell到傻

仲係到呀

呢個世界需要好多蠢人
又貪心

亮碧思個朵唔係臭晒架啦咩?
班人仲有得撈架?
前排喺ig見到有人唱佢啲「行銷手法」

有朋友都仲緊「加盟開鋪」招
有冇人成功勸到呢啲中緊招嘅人離場?

之前比朋友sell股票班

我鍾意你句「好彩我對錢嘅渴望遠遠大過一個月得雞碎十萬」

亮碧思有無廿幾年，都仲有人中招咁on9

Herbalife?

2021年仲係依間野
推到間野仆街

Push

唔熟唔食 想人唔好意思拒絕就當人水魚

反佢面就岩

所以咪問下
邊個位開始洗腦邊個位開始SELL

試過有舊同學好耐無搵一出嚟我問返佢借錢話要黎賭馬，佢仲想繼續sell
我話贏左馬先有錢買貨架屌你老母

真

其實係因為身邊啲舊同學好多都比班仆街搵過，咁約得我嗰陣我都知咩料啦

預左佢一出嚟一定帶風向，所以一開波就瘋狂鳩噏先，又話自己準備讀master(因為明知佢sell 垃圾course)，又話自己讀完就移民乜乜乜，總之就係唔比佢有半點開始其他對話嘅機會

好撚蠢

on9,用咗不推文

三年揾三十年嘅錢呀？咁揾到未呀？

幫佢喺frd group之間傳開去啦

呢D人唔駛比面佢, 屌佢就屌, 之後無朋友做又點. 我自己賺D錢情願自己洗晒去, 都唔會學班傳鎖豬比上線呃鳩晒. 最撚憎班傳銷豬話人咩無上進心, 無目標, 做死一世平凡人, 而家有好野益你. 中左傳銷, 通常中埋人生課程

保險的確有用，你唔好為反而反啦

一聽佢話做生意就知傳銷啦
樓主咁豬㗎
叫佢正正經經搵份工啦

多謝

班仆街咩生意都假
我覺得根本賣唔出／要賤賣堆貨
水人入會收佣先係重點
仲垃圾過保險

一上到去就嚟料架啦每一句都係洗你腦，同你講夢想

保險中性
保險狗就仆街
我買保險駛撚你代理

仆街又無推文

不停係咁話用槓桿

我都試過
比人轟左4個鐘,白白浪費人生
後尾走個時立左支垃圾紅酒,係上黎既禮物黎

又係正面撚

我末俾人sell過傳銷唔知

真打擊傳銷狗

我中同做傳銷群組果間
自從爆左單肺炎既野
就成隻過街老鼠咁 人間蒸發左

你走火入魔已經

垃圾

過來人經驗
幾frd都好 仲做緊嘅可以絕交
就算佢呃你唔到 都會係大家聚嘅時候係咁讚佢公司幾咁巴閉
煩撚到pk

香港除左呢間，應該仲有唔少

我相信你俾我更加垃圾

保險都好煩膠，叫你參加咩生命改進課程

呢啲on9都震

Eng 公司

呢班人唔死都無撚用 ，比個fd昆過買左幾千蚊聲稱減肥既產品，但個餐單唔食得澱粉+戒糖，宜家心諗係人咁食都減到啦。
成班撚樣成日搞埋咩sharing分享成功人士，圍爐喺到拍手，又乜撚快樂團隊被動收入，好撚噁心呀。
個fd仲叫我去做運動收$60一次，我自己出去跑好過啦，條仆街仲要一次都無去過，我當佢fd佢當我水魚
Amway傳銷狗死全家

夢佢老味咩
下次答佢我夢想做李嘉誠

右邊係樓主

話說我都識人俾傳銷狗中學同學呃

反客回馬槍

Tg group

真 保險起碼係正當職業
一開始做保險由親人朋友落手我都明
最多咪晒少少時間聽下比你練下口才
傳銷狗真係正仆街嚟
自己做人下線俾人搵笨
仲要拉埋啲frd落水要人做佢下線
呃鳩人買啲overprice嘅垃圾貨
乜鳩試下好冇用再sell出去
屌你老味識你咁多年都最尾原來係想食我夾棍
利 有個中同曾經幾frd但走去做傳銷
仲想成班frd sell全部同佢斷晒聯絡

有啲想去

佢地會話讀書無用，之後就：我地quit咗依家月入幾萬，仲讀書做乜？
建議知佢地做就唔好應約

我識隻傳銷狗誇張到話唔用濾水器就會肚屙喎
人唔笑狗都吠

係唔係係旺角？

我有個中學同學
完全唔熟，佢係啲邊緣人冇乜朋友
而我老母又咁啱識佢老母
然後有日我老母同我講，佢個女去咗做傳銷重要sell佢老母買左萬幾蚊按摩package
只能說兩母女都蠢到仆街

出大技
考個保險牌sell翻佢轉頭

即刻改個名
幫班仆街出名先
一齊改名，推臭佢地

有冇困住你唔比你走?

又唔記得推文

冇 del定佢contact都得
唔斷關係都無所謂
反正遲早佢啲social media會變晒傳銷廣告
到時你就會煩到自動del

利 親身經歷

ching ho ball

真自爆咗添

傳銷班上線真係會住到豪宅，但係問題你做唔做最上果班，年中要昆唔知幾多人

More? 宜家識左個都想sell我股票班

細個成日都識到D咁既FD
但過個時好多時間陪佢地玩
我由頭到尾都只係應佢地 哦 好啊 考慮下 記得講到有條友燥撚左問我想點

睇下咩保險, 儲蓄冇乜用, 住院人壽果D係有用, 試過急住入私院, 都係幫親戚買左

個人排行: 傳銷-> 捐錢-> 先到保險, 份保險出事起碼D錢係歸你, 捐錢果班搵個假既非洲佬呃鳩你都夠膽死, 同埋唔明養非洲佬做乜, 自己都養唔掂

前排有感染群組 最近又蒲番上黎

真 成日講到咁正路 問乜鳩都唔講過去到就知 去學就會知

係咁叫我試貨試嚟做乜9
呢個point 垃圾到一個點

我都信，意志小啲都俾班撚樣轟炸到課金
所以樓主算唔少嘢

無因為佢哋信我落咗撘

冇架，志在玩鳩佢ja，當然如果定力差嘅就咪撚去啦

Sherman

我上個禮拜先奶野我個舊同事話自己做代購，又係咩細節都唔講，呃左我上去佢所謂嘅「公司」，好彩我企硬話無錢

正常做生意嘅話都俾份proposal你睇先啦，點知乜9都無

吓...亮碧C唔係賣香薰㗎咩？？？我記得呢間野賣消毒殺菌香薰，個香薰樽值成差唔多20萬港幣，成日有講師講成功勵志故事，仲有班傻仔傻妹係度大叫！我十幾年前都比朋友帶過上去

以前有份工比個上司焗我上人生課程, 5千三日, 唔記得當時點樣推左佢, 見佢同幾個同事上完堂之後個個正能樣興恰恰, 朝朝組員互相問候 SMS, 手機狂响煩鳩到呢. 之後唔知無錢上中階班, 無利用價值, 無左果班正能樣朋友圈互奶即時謝晒皮, 直插落谷底

樓豬自我犧牲，值得嘉許

真一講到夢想呢一part嗰個都仆晒街

大家唔好推我捨身成仁

Amway???

相同故事

樓豬好靚仔

No!係亮碧思

成班乞衣喺球場食麵包

保險買咗，點衰都好，都真係有個保障

傳銷就純呃錢，冇其他

有冇人試過比人sell上投資班 旺角果邊

以為係美樂家

少啲獨立分析
都真係以為佢好撚把炮

無sell投資班，但係會話入咗會有人教你投資

我好記得果班人會show張cheque出黎 證明自己搵好多

夢想入共產黨啦，佢一定駁唔到

條友把口好撚勁又算數快，千祈唔好睇少

係有個show 八萬一個月
心諗咁撚少

15年前上過去，又係講依啲讀書冇前途，宜家都仲係講緊依啲

識得人真心膠到 真係用啲果隻artistry護膚品搽面 男人老狗搽撚到塊面都爛鳩哂 仲當間野的產品係神咁拜 成日在fb post話好正好用

靚唔靚女 靚女求介紹想比靚女瘋狂傳銷

有無d傳銷ig想睇

一聽個名 亮逼輸 就好掉頭走啦

都有幾多靚女又大波

好似無ig架喎

其實有方法唔會俾佢地sell到。

就係佢講乜你都話「唔係。」

你想唔想賺錢？唔想。
你有冇朋友？冇。
我地係唔係朋友？唔係。

總知，佢問你咩，你都答，「唔係，唔會，唔想。」

如果你答佢「係噃」，佢地就會打蛇隨棍上，就不停講佢想講嘅說話。

呢招對啲cold call都work。
請問係唔係機主？
唔係。
哦⋯唔係機主都唔緊要⋯請問係唔係長期用呢部電話？
唔係。
咁⋯冇野啦⋯

介紹呀聽唔聽到呀
我要女呀
我要波呀
我要屌閪呀呀呀呀呀

垃圾傳銷狗

有朋自遠方來，雖遠必誅
早排見返個sell保險嘅 sell鳩我 仲叫我比我啲朋友電話number佢sell
我比左幾十個假電話number佢慢慢打

都幾多靚女 嫁

真係好撚on9
有次比大學同學水咗上去
搵咗個醫生講自己點樣一路行ward一路同佢啲下線開會
分享點樣一心二用賺更多錢 乜乜柒柒
聽到我燥到仆街
有冇諗過病人點諗
屌 一啲醫德都冇
仲要身邊啲on9個個拍哂手

亮碧思傳銷狗許巧莉 關家儀 現眼報啦！！！！

咩叫build team?

你直接扮埋堆分分鐘屌到

講緊傳銷

每個初出矛蘆都要被人帶上去一次
咁先知道自己係入左大人既世界
充滿陷阱 欺騙 唔再係學校入面咁小花

早兩日又係有個hi bye friend 話傾吓有咩生意搞，一早估到唔會係好嘢
帶咗我去尖沙咀聽佢哋鳩噏，又係買紅酒，奶粉，香薰精油
我聽咗個半鐘就走撚咗，
眼見好多水魚攞張身份證出嚟然後簽嘢

我今日都俾 fd 呃左上去 旺角東 果邊
之前一直問佢咩公司名，又避開唔答
一開頭果幾條友 口才 知識好差
淨係講自己搵幾錢 一個月

一直同我講 時間成本
同我廢up 咪浪費緊時間成本囉
最後 無課金 走左

借錢咁解

佢哋興話自己搞生意我係生意人 唔係傳銷狗

係就出稅單。

傻9

啲前線好9廢，得高層有料到

好似都有嫁喎，佢地聲稱

幾皮嘢搞生意，唔好笑死人啦

宜家轉咗稅單，唔知張相堅定流

有呀上星期睇完

咪係 咁樣就叫做生意 原來有碌鳩有個閪就可以做生意
成個場d人圍埋聽下成功人士以前有幾窮幾慘
然後變到依加一個月過十萬

最撚好笑係見到有人好似撞邪咁拎筆記mark野

賺到 呃到人唔出奇嘅 依家失業率咁高 的確有啲市場呃下啱啱畢業嗰啲

上次去到問佢點解公司賺咁多錢都唔裝修下旺角怡安閣冷氣都唔裝多部上年武肺係咪入面有人中過招

完全唔知有咩重點成班鳩鳩地

唔止亮碧思..仲有好多好多

係fb開post屌柒佢啦！好人好者做咩傳銷，呢啲人冇撚用唔洗比面佢等佢唔可以再搵啲你啲common fd 唔係佢地都有可能被呃

利申：有同樣經歷

無問題㗎
佢哋一定吹到而家月入十幾廿萬賺好撚多
咁出開嚟快啲叫佢哋請食飯就啱
成圍加埋頂盡咪幾千蚊
碎銀嚟
我都想有個傳銷朋友

i mean好多傳銷狗用自己ig曬命氹人

是咪紅墈間FRANCINE 近排好多後生中
好撚興話自己做直銷做生意

即場叫佢買gme先
一個月成球黎緊

班撚樣話買5千蚊貨自用試吓好唔好
我話吓你哋都試咗啦，講到好好用，好好飲
咁點解我仲要買來自用試貨，佢哋無聲出

大大聲笑咗 Sor

依家限聚佢地轉左咩玩法
可唔可以講下個流程事關過多個月我都要焗去

貪心

我都係咁講，但係佢哋話要親身感受

同樓主經歷一模一樣 show8萬個個係咪女叫啊ching

唔記得咗，不過係女嚟

我兩個best friend都想水我入局2個把口都講唔掂我1個 話比份好工我搵多D錢 我即時回左句 "你賺夠都想比我賺下呀?"佢兩個靜撚到
又話到自己唔係傳銷 我地係MLM

聽咗好撚多次真係聽到厭又係間濕鳩星全球啲快錢真係咁撚好搵嘅，我仲洗撚日日較鬧鐘，未撚訓醒趕頭趕命，仲要逼車，返到office驚遲到，日日畀人屌老母都仲要任屌唔嬲，先搵得嗰雞碎咁多咩

警世

連支那網都起曬來頭/玩法
屌佢老味 仲呃到人

睇丫

俾錢買位 越多人做下線先有錢

我都叫過 點知佢話 你入黎一齊做咪會好似我搵咁多囉

樓豬
push this

支那網都起曬佢地玩法啦

amway? 我都比人sell 過 最後無入

請咗先講啦
飯都唔肯請點信你搵得啊?
你唔係做傳銷比人呃啊?
我仲以為你真係創業

有朋自遠方來非奸即盜

佢成日都叫我請食飯究竟係佢比人呃到無錢食飯定係搵得太多要我請

傳銷狗死全家

而家保險嘅模式已經同傳銷無咩分別

兩個我都見過 右邊個個好似呢條線嘅大粒野

做得呢啲，高層同狗冇關係真係搵鬼信，分分鐘個董事係警司黎

真
唔廢就唔會上當做前線啦 唔賺啲蠢人錢 賺邊啲？

講大話講到前後矛盾 比人質疑多幾句 淨係識話人唔了解公司

傳銷不能算呃……傳銷！……生意人的事，能算呃麽？

保險合法加有法律保護，並不能相提並論

水得你入去 一係佢地on9水魚 一係佢當你係水魚

呢2個原因都唔好咁fd啦

有問題嘅係銷售方式

班撚樣日日Ig 咪又係食譚仔M記

一定係慳緊錢啦

傳銷狗：咁都了解下 知多啲野冇壞

真 我就係咁答啲健身sales 五分鐘放走我

身體有冇咩想改善？無
有冇番工？無
會唔會抽到時間出嚟？無我好忙...(解釋好忙) 所以即使得閒都會攞去番工
身體真係無邊個部位想改善？ 係呀 無呀
Ummmm...... 你可以走啦。（拍枱轉身走人）

輕鬆閪走個sales

sad

有個朋友IG全部都係咁，唔怪之得咁好搵我啦

明明FD左十年聽到佢地入都想拉佢地走 但講極都唔信

間唔時先見佢IG POST好野食

幾隻大狼 養住一堆想做狼嘅羊

有冇amway故事聽下 前排俾個半生不熟嘅朋友sale完 上左去聽個女人鳩噏 見條友露條波罅出嚟又黑絲咁就聽下佢talk shits 最後wts turn down左佢

BTW條女個樣好仁

推
前排都遇到 手法都係差唔多
想推到大家以後發現呢啲人
集體排斥佢哋
最好放埋上網 公諸於世
唔好俾佢哋再呃錢呃感情呃時間

傳銷撚
傳銷西
正仆街

圖呢屌

要整個
抵抗沖喜傳銷套餐

好撚多年前讀書果陣上過去聽傳銷，聽埋d on 9 野三幅被如下：

1 基本上都係幾個人圍住你，疲勞轟炸
2如果你係仔佢會搵個靚女同你講氹你落搭
3 又會話尋晚同邊間公司既老細食咩高級餐廳幾錢
4 又話大家都係大學生，你都想快d 掘到第一桶金
，之後show 下d 現金/Cheque 比你睇佢地d 戰績。
5 佢話做依門生意就好似宜家李家誠問你借十萬，半年之後比番一百萬你（咁都講得出實在太on 9)
6 講黎講去都講唔到公司點賺錢，我話其實未就係層壓式囉又唔認，我話最樓上果個override 最多commission 囉。講講下唔夠人講有條友發髀氣兇我
7 最後係間房講左兩個半鐘，因某些人情緒太激動，有個高級d 既（聲稱月入百萬）入黎同我講「唔緊要喇你番去諗清楚先喇」

留意下通常都係公屋仔奶野
公屋垃圾既通病：無腦又貪錢

我早兩日都係咁

有冇Ching係做開保險
之後出到嚟反sell返佢

我都試過 聽個幾鐘頭網上talk
係撚咁問我有乜得著
心諗 屌 都冇認真聽
咪求撚其答條柒頭傳銷西
：講得好好呀☺️ 學到好多嘢☺️
跟撚住凌晨打電話俾我
傾撚到3點 自始冇再聽過佢電話
但都係咁打黎煩鳩住我

On9傳銷西

岩架啦
仲有邊個身邊有on9傳銷人
放曬上黎啦

右邊嗰個做錯咗啲咩

右邊嗰個咪佢嘅所謂生意partner

冇野了 抵撚佢死

你話同呢個朋友食飯
餐飯佢有冇請？

之後同佢講返，
大家咁耐冇見，我請你食飯，冇咩所謂，但唔好昆人上去傳銷

條窮閪撚有錢咩

我有個中同都係咁 本身重要fd 底

我試過10年前左右，俾個中同昆左上去間香薰傳銷，聽左一小時已feel到呃人，我話趕時間走，佢同兩個人係都要我聽多陣，課金，把握機會，我話考慮，
都係強留我，之後我話我唔信你三個人留得住我，先走到，算係不歡而散

最後當然冇中伏

但個fd係都要質一set俾我，用過一次，覺得廢野黎

ps之後半年後個fd，問我借返500，我拒絕，佢話set野都值900，我話set野仲係度，俾返佢，佢即收線，之後中同圈冇見過佢了。。。。

以前同學都試過
同我講「有錢齊齊搵」
我即刻屌柒佢：你如果知道聽日六合彩開咩number 會唔會同我講呀傻鳩

十幾年前已經中過招，小學同學嚟，炸咗四個鐘先走得甩。

傳銷人 正仆街

基本消費啦四個鐘

聽講有巴打試過音色真係唔差

更正，set香薰，唔記得間黑店定價2700定900，太耐唔記得了

又係呢間野 做親啲人都係話做生意

唔係呀

聲稱係幫阿里巴巴上市果個？

有冇佢近照

我係廢柴，聽唔明

無人脈，唔識正途買賣
根本傳銷利潤極低

係

保險同人生課程兩樣野黎架啵

我都有比佢地sell 過。自稱做生意，但連公司名都唔講我知，又係要自己比錢去買貨先，又係紅酒，奶粉。美容，保健品。我話佢地係層壓式銷售。佢地話唔係，佢地話佢地賺錢嘅途徑主要係賣貨賺差額而唔係介紹人收入會費，話堆貨係真係值哩個價。當然佢講姐，我緊係唔會信。
不過我都好奇點解佢地搵到咁多錢，佢地有show 每個月嘅出糧支票，又真係2,3萬起跳。當然我知筆錢一定有d 問題，應該唔會全袋自己。然後佢地又真係有好多資源，例如party rm, 打波場，shisha 場。仲要唔少大學生係到做。
有無人深入了解過佢地點樣運作可以講下？等下次再比佢sell 都可以串下佢地。

職位頭銜越高表示嗰班係騙子中既騙子
直頭係騙子界既最高榮譽

仆街 樓主去左邊間

性交轉運，猜猜我是誰，網上情人，順風公安局個名夠臭啦，一樣重起到

你去咗邊間？

觀塘

我朋友帶我上去，然後幾條友輪流講佢d生平經歷

咁句有朋自遠方來都係陳述事實啫

Metoo有邊幾個

即場屌佢老母啦

Jessie 女聰 肥牛 阿澄

我聽完都唔知佢地實際係做緊咩

之前有個朋友係咁叫我入菁鷹會又係人生教練嗰D嘢 仲成日問我”你有冇夢想，想唔想成功”心諗你quit U同我講呢啲嘢好冇說服力姐 同埋我而家喺外國點樣返到黎join你D課程呀on9

佢地好撚中意全人發展，搵自己盲點，着重互相學野，互相幫人，做人要蛻變 鳩到痹
同保險一樣 話見識幾多唔同背景嘅人 所以學野好快 又會成日比人點醒
入得去都係冇啲自我意志嘅人

我都係識呢幾個肥牛個波好大

個奶粉係唔係用唔知咩真空技術？

唔記得

我fd 成日叫我聽 voov 都係聽呢個
好彩肺炎乍，如果唔係就要上去聽talk
我開住，聽左 幾分鐘 已經眼訓
一直開住 靜音， 個fd 一邊講 ‘佢講得岩丫’
完全唔知點應佢

佢個true wireless咁多年都得個影
sell 依件product真係死得

點解亮碧思呢個名仲可以存在十幾年都唔死

真係願者上釣

我就大約十前俾人昆過上去，差d反枱咁走，從此減少一個朋友

唔只香港政府
傳銷好似全世界都搞唔掂咁
外國禁完層壓
啲公司轉少少玩法又走到法律罅
Herbalife賣到搵C朗代言都冇人吹得佢脹

係咪尖沙咀嗰邊

好似話 平時d 奶粉 烘乾 ？ 熱氣d ？
我果個 係咁樣sell

幾年前試過 見佢係老友當俾5千蚊俾佢洗唔知佢依家仲有冇做

Tg 可以隱藏電話號碼

你中意嘅開幾百個acc都得

俾個曾經都幾fd嘅捉咗上去新文華，上到去就係咁搵人sell尻我又講自己點點點，佢哋叫我俾錢我就話銀行卡冇錢開埋個e banking俾佢地睇，因為本身有個ac係長期冇錢，跟住就扮到好有興趣咁仲要攞撚晒同我傾嘅人啲電話再同佢講第日上嚟交埋錢登記入會。最後呃撚埋佢餐夜晚飯先走

比個中學同學帶我上到去sell
佢講左個幾鐘
我一句冇興趣個經理直接黑面
最後話個課程好多人報 叫我留500
我直接話唔洗 搞掂走得

屌，我嗰時都俾朋友約咗我上去，轟炸左我幾粒鐘，嗰時我仲係學生話撚咗冇錢，佢又話可以借俾我，我又廢事借佢錢，最後買咗件貨先落到樓。

點知返到屋企嚿嘢係用唔撚到壞嘅，但又退唔撚到貨，拎上去話攞去整定唔知換過個，但最後冇晒消息，連件爛貨都冇埋

早知就話借佢錢買啦，唔撚還返俾佢

但係已經浪費左你最寶貴既野就係既時間
晒鳩我時間會燥撚到仆街,去打機睇書飲酒乜柒都好

我有個親戚 兩公婆本身都超級有錢

唔知點解走左去賣amway 水機

但佢又好似真係賣得幾好

次次食飯 都要睇佢做demo

本身做空姐？

清係咪好似東星耀揚咁

開分身？ reported

有冇第句

唔好阻人發達

廿年前畀啲同學Sell去話有工介紹
點知上到去（世貿亮碧思）
啲人圍撚住你圍威喂
講到錢幾易搵
大部分毒撚樣
覺得唔對路借尿循走撚咗去
好幾個同學中途退咗學
Sem完聽到佢地爭人十幾廿萬
廿年後今日間亮碧思仲喺度

可以用凍水沖wor

就算溶得到衛生署都唔建議啦 成班唔讀書既社會垃圾

Friend 到咁
「咁想我財務自由做咩？」

大把

股票班

唔想知。

咪就係免費sales

屌，你直接同你朋友講。

你俾$500我買啦。
我有$10000人工，會請你食$50飯。
你有$100000人工，俾$500我都好fair。大家都係拎人工0.5%出嚟。

如果$500你都唔俾，我地唔係Friend囉。

咁我走啦。

唉 身同感受咗

佢哋係被人洗腦 覺得自己做傳銷係拯救咗世界咁

是唔是我同學？

讀工程冇啦啦著西裝返工。on撚99咁。

你條on9仲唔知醜啊

有冇人試過射落隻貓度

值

老鳳你好煩

最on9係我地而家仲係frd，仲會不時約出嚟，但佢完全冇提過當年件事

咁鳩多年都仲亮碧思都算好野

呢排唔知係咪唔夠人 佢地叫人上去interview

咁⋯你on9噃。

一個利用你賺錢嘅人，你都可以同佢做friend，你係左膠嚟？

下次佢冇錢，可能老笠你，叫你家人俾贖金。
「做朋友唔係唔俾我老笠吓？！」

勁在個朵響咗廿年都仲唔改名，繼續運作。

每年都有好多考完DSE嘅中伏

小江（狗官）(狗隻#22692)聲稱曾經射嘢落貓隻，點解連仔仲唔bam？

有冇人試過射落隻貓度

淘小鋪都咁上下玩法

通常成班frd約，我都唔想因為佢就要我同其他人斷絕關係淨係希望佢唔好再害其他人

又係亮碧思 呢間野仲未死？

唔阻你玩一言堂論壇

呢樣真 傳銷真係仆街黎
中學果d真心keep到出黎做嘢有聯繫無咩幾個
所以平時無交流同見面 十世後又話咩約食飯 真係都唔方好嘢
之前試過有日收工後係樓下食m記
之後屋企附近以前又有中學同學一齊住 但唔熟
點知食m記時咁都撞到 咁咪吹下水
點知條友又話咩俾錢學化妝 又要考試又開講座又成
之後仲係我食緊m記時攞唒佢d化妝野上枱曬冷咁 真係見到都想搵窿捐
仲每樣嘢都話4,500蚊 叫人一齊買
又話俾佢化 一齊上堂 成為化妝界大師咁
on99 當堂包都未食完就走左

交友app大把呢d臭雞 ，衰撚過做雞 ，佢分明呃你 ，雞都起碼有1q

即係本身中學都fd底？做咩4年可以冇聯絡

住匯壐隔離深水埗啲危樓咋吓嘛？

你收皮啦😅
你呢世都唔會有十萬月薪

屌原來係你條死毒窮撚早知唔約你

nuskin, 好多名gA

似弱智

人地會被人告同釘牌
傳銷要夠料入罪好難，dklm廿年前讀書到而家做野呢行都無死過

唔至香港，外國、日本等都仲有呢d hihi傳銷狗係到
Sell野唔係問題，貼錢現兜兜擰出嚟返工先on9
擰d錢去馬會炒股好L過

捐錢都唔緊要，但你捐$10已經比d 19 NGO抽左7,8成
你以為做緊善事，事實係大部分錢係養緊班NGO見d app請人做籌款真係好笑，特別見到周街企叫你保育環境、助養兒童
我心諗助養佢定助養你

好多年前畢業後喺街撞到個同班但完全無同佢講過野既同學

佢主動走埋嚟話好耐無見而加做咩，啲語氣仲要講到同我好熟咁
跟住留電話keep contact語得閒出黎飲野，果陣已經覺得佢怪怪地
我連自己熟果班畢左業都無乜點見

但因為我唔識推人所以比左電話佢
之後佢又真係打比我約我夜晚出去飲野，我話唔得閒佢都係咁問邊日得就我

跟住都係覺得好伏，到果晚我msg佢推咗佢
佢即刻(真係一分鐘都無)就打黎但我無聽到，打左幾次就無打(果陣我係用緊d舊電話無得block人

雖然我無去到但覺得佢一定係想sell 我野

畀人知你個變態狗隻對貓都可以落手就話一言堂

nuskin最近都好癲

話咩藍莓素護眼，話食耐左近視都淺左，大學生都講得出哩d 尻野。

他愛你。hehe

好多00後唔知架

叫你上去既係咪叫子朗/志明

唔好意思，手快快掂到個腐皮制

仲有R MPF嘅基金佬

聽講內部好淫亂口知係咪

哈哈 諗番當年啲on9同學中曬招
而我自己係最清醒果個

我響朋友婚禮識咗新郎個friend
條友話係做基金經理
果期咁啱我又想做下投資
個friend話佢自己都幫襯買咗份基金
又話呢個基金經理由細玩到大
okay幫襯買少少蘇黎世嘅基金啦
結果買咗唔夠半年條友就辭職
話咩呢行唔啱佢
頂你，我幫襯你就係諗住有個識嘅人響度
有咩都可以傾下問下
做任何嘢都要打俾蘇黎世做人球嘅話
我自己上網申請帳號自己搞都得啦！

所以就算唔係呃人
轉頭就話唔撈都真係害死人

會越嚟越多呢類野，㗎下大陸啲衰嘢乜都落晒來，河水犯井水喇

同埋冇本錢都賺好多

間公司係咪係石門

你好樣衰

屌岩岩睇一個識既人都follow哂

唔係最近啦 好多年都好癲

我都賺夠想比人賺吓

試過比果個乜撚網店聯盟sell 收人成兩萬幾蚊去join佢條team

最重要係個信念 你個心一定要諗住佢地係呃人既
利伸 好心上左3次gym 去過1次升學既 都冇事

即走屌番又唔敢 開個post係到打飛機

屌你老母傳銷狗

可能有副業呢

十幾年前又係俾舊同學導上去 都係LB
開頭以為真係同學聚會 我仲叫埋另一個以前一齊玩既舊同學出來
開頭佢話做營養師（冇講賣產品）
話佢公司係附近不如上去睇下
上到去其實好多人 最記得有間房係度講緊talk
D職員叫我入去聽下 強調「EO2既成員都係入面架」
我心諗「EO2撈得好掂咩，你話twins係入面就話啫」

後尾我個fd個上司物體出來幫手sell「我諗你係其他地方都聽過我地公司個名.....」我話「警訊囉」
但佢都處變不驚，話我諗你梗係誤會左blah blah blah...

然後就走了

我都係，俾人拉咗上做gym
嗰陣撞正個人眼瞓，懵下懵下，竟然跟人上咗去
之後就由教練嚟sell, 好記得係個肥屍大隻，成浸煙味嘅呀叔嚟，同我講健康
好在體型正正常常，冇咩point好俾佢講
條友拉咗我行均全場參觀，又俾我試玩啲機，最後都冇俾佢sell到
當然最後大家黑面收場臨尾仲要話：咁呢個優惠你依家唔要，就冇架啦，唔會俾返你定唔知點

我心諗：wfc

清明智呀，全身而退重要

我都係！
係咪party room

錯，應該係話: 黃店係真材實料，藍店係靠落毒

問佢想sell d咩/同佢講最近上網睇好多呃人傳銷？

尖東都有

幫樓主推

所以比肥佬黎筒死

搵幾條友過黎同你握手, 話自己好成功
話我唔變就一定唔成功
問佢咁我要做D 咩, 答我報名上個成功課程
dllm 佢up 乜鳩

當你知道自己中左伏
你就要諗點樣令幾個人都中伏
咁你自己就可以甩身

你要啲正能量，上個88888一堂嘅課程啦

我以前都俾人水過上亮碧思
俾人輪左幾個鐘
D人成日show車,show錶,show銀行有幾多錢
其中有個人講到咸,心諗佢咸咩
好彩之後都全身而退

搵成百萬年薪 唔肯請食幾千蚊飯
真係講唔過去

仆街酒肉朋友一名

起呢條友底啦

樓主算好
我試過比人拉翻大陸做樣叫1040陽光工程既傳銷
又係中同話聚舊 傾傾下話以前細個內地落黎人又無錢又無 宜家大學終於可以有自己生活做part time
跟著話佢已經睇透知道自己唔啱做全職office work
自己做生意最好 重話自己點點點睇中大陸市場
過幾日話佢翻大陸做視察 問我一唔一齊翻大陸玩下（我認個陣我翻大陸係on9）咁啱個陣長假無野做咪跟埋去
佢重好客氣話第一次去佢地頭 機票住宿佢會安排
我都無醒水問細節 等到個日佢話去機場咪去
奇怪野開始黎料 當日照早叫我唔洗去機場 陪佢搭直通巴士翻大陸 去寶安機場搭飛機 話會平好多 我又的確聽過啲人話飛翻大陸搭內陸機會平 咁咪跟埋去
上飛機前望網張機票 去乜撚野廣西南寧
我心唸：唔撚係帶我去食牛歡喜同龍虎鳳掛
去到之後原來南寧係一個三無城市 真係乜撚都無
係有啲所謂小區有啲好靚既裝修 但無人既
上到佢「屋企」佢介紹啲朋友仔 個個望個look都知唔係知識分子 傾傾下計就開始話自己出身基層點點點 宜家月入六位數字 我心唸唔撚係掛 你副裝束點睇都無呢個數字掛
之後我個中同就開始發功 帶我周圍去睇同食（無食到牛歡喜同蛇貓雞）又話自己宜家其實幫共產黨打工 我問佢主要做乜 佢話都係考察同打關係 我再問多兩句佢就話只要我放低6皮野入會費（話用黎買共產黨唔公開發售既國家債券） 我就可以係2年內獲得1040萬 同陽光司法一樣 呢樣野叫1040陽光工程
哇 2年升173倍 咁正既野邊到揾
傾多一陣之後我同佢講我肚痛要去廁所 跟著我即刻搭車佢機場翻香港 留左個frd係間餐廳到

利申 真人真事
有興趣既巴打可以search 1040陽光工程就會知如果我留係個到會發生乜事

男人都假相嘅經典

因為有狗都係入面做

年經post
每隔一排又會有人講傳銷

最近有個friend都比人撚緊
屌佢老味真係當人弱智，想呃鳩啲中同上去做

佢地會答你想做李嘉誠
呢到就係一個方法
會講見你係朋友，先介紹比你

一個傳銷一個倫敦金
2樣都無撚得頂

原來集團式經營既ig shop都係傳銷手段！

而家傳銷真係手法層出不窮

通常咁耐唔見冇啦啦搵返你都冇好野

亮碧思
屌唔係話佢地改左名先再水人咩
仲夠膽死用翻呢個臭過警犬既名出黎呃人？

一係結婚請帖

咁多年手法都一樣 呃人都唔落下本
佢地而家香港已經無市場 專做韮菜生意

我烏鴉哥都淆啦

講真啦你做傳銷負債添

你有錢就唔洗岀嚟做啦傻9

其實佢會唔會困住你唔比你走?
聽講過佢會困你係間房然後車輪戰咁sale 好想試下

我都遇過叫我「唔好同其他人講」既「創業合作」機會，
冇耐我block尻左佢電話number,
3年後巧合在街上遇到佢，佢話佢當年求職心切俾傳銷洗腦，
用左2萬讀左個無聊英文course冇左筆持續進修機金，
又好後悔因此冇左好多個朋友

你仲樣衰

搞笑咩你你對住黑警咪又係呀sir前呀sir後

會好煩，但無攻擊性

成日見人話會比人困住 唔擺低幾皮野就走唔甩
我心諗 :
我就唔信我要走 你可以唔比

要睇下個班係咩人, 大部分都係被人洗哂腦, 以為錢好易賺
圍威喂刷正能量個d好嘔心

真人真事分享

之前想佛系減肥, 機緣巧合下跟朋友做過一輪康寶來, 個條TEAM既人算係有別於一般傳銷TEAM, 起碼佢地真係有啟發到點樣去用B2B模式做而唔係逐個客去sell, 個兩年係搵到下錢但仲辛苦過打工

但後來都係覺得個模式唔太岩自己 (太chur了差唔多係24/7 on call), 轉左行同朋友夾錢開公司, 疫情之後食哂屎差唔多gg

個人觀感: 傳銷呢種銷售模式本身冇咩問題, 係間公司用左宣傳既budget去出糧比一班人去幫佢地賣product (簡單d即係用紅隧廣告個幾百萬變做commission去搵人幫你賣), 但問題係香港做呢行既我相信有90%都係仆街黎, 各種花言巧語哄你入局, 淨係叫你不斷比錢試新產品 chur乾你就搵下一個

有fd做安利 話唔同 心意諗你當我低能架

係咪做過m記

佢話以前做滅蟲

我前排都爭D中招，叫我上去聽3日，D人車輪戰咁sharing，講點以前點爭人錢有幾窮，黎到做左生意就搵到幾多找清筆數，困足我6個鐘唔比走，問佢做咩生意又話好難解釋要自己聽sharing理解下，第三日先話原來係搵下線，仲要比6萬幾蚊岀黎加入，我心諗又話自己負債80幾萬，點解又拎到6萬幾岀黎

有條女無啦啦follow我ig撩我講嘢
原來做nuskin

英文名C字頭姓chow?

屌 就係呢間

有一套固有方法洗
意志弱個D 好易洗到
好似樓主咁覺得佢地搵得雞碎係好事黎

但係講真就 Amway啲產品係真係幾好 屋企人有用緊

好似係

好大壓力
你唔中招佢點甩身

咩呀tim呢我都係比人水左上去

唔知邊個呀Tim

Nuskin 都係一班社會垃圾組成 專欺騙無知學生同婦嬬

其實真係好多人中伏..傳銷狗會叫你細細哋3-4000玩住先..轉手就賺返一倍..條數聽落咪好似好好計..再叫你將嗰3-4000貨搵傻仔再接..啲高層傳銷狗一個月畀一個首期都夠..太多人想小本創業 做老闆.. 講到尾都係窮人想行捷徑發達

我好鍾意睇佢地曬命post同story
見到佢地成日share 飛機文同埋的士/ 買名牌振興香港經濟story係樂趣嚟我先唔捨得block同unfollow

我有個frd比佢best frd叫左上觀塘又係聽呢啲 好彩佢醒 好快走甩

幾年前我有個舊中學同學老豆老母係人生教練
叫鳩左我同三個同學話叫我地上去參加佢個乜柒野畢業
當然上去之前無講清楚啦 一上到去見到係到叫口號唔撚對路
就係lift口我拉隊同三個同學即刻lift都唔撚等 行樓梯走
之後佢就嬲撚左我 話我自己走就好 拉埋佢地走

我都係中同冇見4年
因為我失戀所以約我見面
話開解下我
講起近況啦佢話自己月入6.7萬
初初我仲on99唔知佢做乜生意
後期帶我同佢啲所謂朋友玩
最後當然帶我去旺角個到 比撚左5210！
之後我同左屋企人講 我屋企人話呢啲係呃人
咁佢話有21日冷靜期 咁我當時都好聲好氣
叫佢退比我 佢唔制 我就覺得佢反正冇當我
係朋友 我直接講我都係腳踏實地翻工唔係
用旁門左道揾錢 原本佢仲哄下我叫我諗清楚
又話我當初屋企人唔支持嫁 係而家先至冇反對
我都係理叫佢退 佢話好 要跟公司程序要上公司
簽嘢 我話我當初正係轉數快比你個fd乜都冇簽
點解而家要簽 我話要屋企人陪上去 初初佢話得
後期又話疫情最後2個人上去 姐係我同佢
我就串佢話聽所謂講座又唔見話限聚令 最後我話
你唔想搞大件事就轉翻比我 佢發哂脾氣話好
自己嘔住舊錢出黎先 因為原本入左落公司喎
仲要5210要打9折收手續費喎 乞衣
我知你有睇 連登唔該你唔好做啦 呃人錢好咩

想睇傳銷狗ig

係上到去就比片你睇，之後就聽sharing，仲叫你搵朋友一齊做消費商

我都係觀塘

夜啲先上，佢地收12

佢都有叫我比定少少錢留位加入，如果我唔做可以比翻我，好彩我話無錢

係對錢既desperation，貪婪驅使，而且本身冇料，就算最後佢地搵唔多或者搵唔到甚至蝕本，但佢地感覺自己有錢左，因為身邊成班人響度自我催眠到自己班友係發左達

班人以為自己真係做生意笑屎禾

見佢地有搵失業成年嘅人上去，其實好冇品，冇收入都呃

不嬲架啦

好應

成個club都係showmanship，個個唔想窮唔敢講真話自己窮，一齊互相呃大家又呃自己，班友好enjoy扮演高效能商業奇才，其實好變態，因為現實既自我渺小，覺得冇野威，心理唔平衡會養成自戀型人格疾患，突然睇唔開不如過度誇大強化自我既重要性，過度渴求別人讚賞，缺乏同理他人行為能力

佢哋仲好中意用窮爸爸富爸爸做例子

咩背後金主

唔係Kim 咩

係呀係呀咁一模一樣啦 本來我仲1516係咪傳銷 而家坐實左 好彩我果個老友定力好 逼住佢攰到死坐係度聽5 6個鐘 強姦咁

真係痴9線幾個鐘。不過幾好玩，班傻仔真係以為你會信

好似同我都一樣
都系咩消費商？

係改左呀 叫FRANCINE,BV,SH,DC
但最on9係到拎張約出黎上面仲係印住亮碧思
利 無簽

原來會打 9折
條友話過 原銀奉還，我果時好想話錄佢音，叫佢再講過

又係垃撚圾LB

嘩屌，啲狗竇一search就見到多到

香港灣仔堅拿道西26-30號愉景樓全座
香港九龍尖沙咀東部科學館道9號新東海商業中心地下及地庫1樓
香港九龍尖沙咀東部科學館道14號新文華中心商場2樓A1-A2
九龍長沙灣道828號萬利中心1樓全層、3樓A及A1室、7樓全層
九龍亞皆老街124F號地下B及地庫
香港沙田區安耀街2號新都廣場9樓全層

有晒地址 可唔可以拉鳩佢地

咁大間 公司，邊會出事

唔知係咪呀老細group sd出嚟要一齊repost成功之道keep learning, keep going ,never give up

呢排我都俾唔熟既中學同學add無端端入gp
我講左兩句就唔出聲了

前半同我情況一樣

佢老母閪條隊都好多人排

同個傻仔講：我地四個都嬲左你 搵食行開啦痴筋

依d有無床單
我個妹有個friend好似做緊
仲要幾靚

港共越窮越見鬼，傳銷........OnL9........講到自己直銷好抵其實搵笨7

荔枝角成日有班大陸人拎住一袋二袋個啲應該係萬利中心嘅會員

想幫襯

有冇人聽過/被sell過worldventures？手法都好似傳銷

大家好！

結果我地咁多年後真係無再同果條友聯絡 傻仔黎 哈哈

毒品

啲傳銷狗好撚廢，有冇啲勁嘅人sell我？Sherman哥你不如直接搵我

睇下純唔純佢哋有隻雄風保係咁叫我試，食完都唔知會唔會陽萎

漏左借錢

手足岀去發夢個陣你咪又係冷氣軍師

其實入左行 返唔返到轉頭 比錢返工

返唔到！因為負債累累搞到人唔似人 鬼唔似鬼

你都要有牌先有得跟架

除左傳銷
仲有人生課程
都係on9呃人
入面班人洗晒腦

聽過最誇張傳銷狗講 電解水飲完會降血壓
仲話 d醫生唔叫d patient 用係驚飲完醫生無生意

係, 十年前有個朋友話上過咩人生課程
話好有用好啟發到佢
跟住仲叫我上
真係好弱智

果個除傑嘛
兒科醫生，鑽石級

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問小江（狗官）(狗隻#22692)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

個間乜鳩美安又係 煩撚到閪咁

我上過第一階段 有人幫我俾錢先上
入面邪教咁樣架！喊晒咁唔知做乜柒！

最後個日會俾成班人圍住
sell人報第二個階段 睬佢有味啦
班人仲要表面扮為你好 實際個個寸柒柒
：你將來想做咩？
：哈！乜你個人咁冇大志嘅？
：你唔會想搵多個零架咩？

你浪費左人生三個鐘 似係你都有輸左

你好撚勁，一定即場一拳一件啦

因為佢地想賺水魚錢
所以自己要做左條水魚先

樓豬比咗錢做42未

做43啦有冇啲fd介紹下

原來進化咗做43年半前比人夾去聽仲係講咩41 42

原來叻哥咁堅

佢話整緊44

佢仲講到好誇張 話果啲課程好多人上 你唔盡早留位就好易full哂

又係呢啲廢話

樓豬比個機會自己 聽下我地個招商會開下眼界 花幾日時間去了解清楚先啦

近排都有friend係咁， 想約我陪佢去飯局， 不過我去都冇去

一開始問我有咩目標，然後佢講咗一大堆成功偉論， 又話邊個邊個唔讀書都咁成功（ 因為條友FD都讀唔掂 )， 然後話自己創緊業， 想約我出去飯局， 又話嗰度有好多成功人士

本身前面都算係有來有回咁傾（ 其實都feel到佢想點），然後我話唔想去， 穩穩定定咁讀書升學咪仲好， 跟住佢就各種低級說話技巧用盡， 話乜嘢我當你係朋友先益你，你唔跳出舒適圈好難有突破， 你呢啲咁嘅性格等等， 至於呢啲係咩技巧我就唔喺度分析了

聽完雖然嬲， 但都係得啖笑，費事同佢爭論， 佢啲對話充滿曬惡意同目的， 完全係當人戇鳩咁款

再有下次就應該即block

最撚憎人炫富, 仲想話 sell 我佢自己幾有錢, 以前成日係老銅糖街大快活見到班支那人洗腦中有 break 就幾十人衝落黎食飯, 係3個人食一碟燒味飯 錢唔係咁易賺, 不過你地班傳銷豬鬼死咁蠢係抵比人呃, 千奇咪心軟同情佢地 同學, 同事, 親戚由葉綠素丸, 能量水機, 千元一罐奶粉, 人生課情, 你地班傳銷垃圾幾時先肯死

呢堆真正社會垃圾 仲衰過呃老綜做pt果d

好呀！我都好有目標

我成日 約個fd 開間酒店房 傾生意
佢都唔制
明明就係雞

叫佢約我啦等我屌醒佢

人地時間成本 同 機會成本 大過我地多多聲

一係就sell埋啲so-called探索自己嘅課程
條友讀完都講唔岀點探法
又話讀書冇前途
叫我give up個first hon去讀好冇

係咪尖東噴水池嗰頭？之前上過去一次，急急腳走甩左，但見到成班傻仔喺度簽緊嘢

連登仔毒男樣 （簡稱正常樣）

通常都洗到啲搵錢唔多想搵多D既基層腦

基層貪錢呀嘛想走捷徑

想當年 試過問個傳銷狗
冇可能個個成功架wor 通常咩人先會係呢行失敗呢？

屌你老母 佢答我係啲人唔努力

明明呢班撚屌先係懶閪 個個諗住訓係到就有被動收入 仲好意思講要勤力

我有
佢話咩我咩都唔識，上堂學下咩係投資喎。
仲要又話咩唔洗用你錢，叫𨳊你clam CEF。
我報完問fd有冇興趣，佢哋個個話我比人昆，
仲要話港股洗閪教，笑鳩我傻仔

有無做 傳銷狗 唔成功既朋友 出黎講返個運作/ 收費

叫佢俾個學費你allin gme 好過啦

堆

屋企人都有用

做呢啲真係有報應
點解大陸都禁, 香港唔禁

佢地好快咁廢up完一輪 跟住問都冇問下我有冇咩問題 就話交5210同身份證出黎 果下當堂呆撚左

想問下點解會負債嘅？

問銀科借錢，然後上位

推推推

早幾日我都有類似嘅事情
個friend叫我上去公司，又冇講名俾我聽
喺紅磡西鐵站等然後帶咗我去個寫字樓度坐低
佢叫我喺度等一陣啲同事過嚟講解俾我聽
一講講咗個零鐘個朋友唔知去咗邊
我已經好驚點知
佢竟然喺度望住我俾人推銷
我徹底咁對佢好失望，佢啲同事講完竟然坐過嚟一齊講
我已經好想喊。
最後我同個friend say No之後返咗屋企
喊咗幾日，覺得好失望

我早幾日都試過呢段事情
俾人推銷左兩個幾鐘頭
喊咗幾日，對佢好失望

幾千蚊supplement洗潔精揮手區

同妳一樣又係約喺紅磡等
不過前一日問佢妳間公司叫咩名
諗住上google 做下research,
點知佢話公司background, 未來發展方向呢啲見咗面（仲要係夜晚）會再講
後尾sense到有問題推咗佢
佢仲問我咁之後邊晚得閒啊
我直接ignore咗佢
再問下問下，佢原來問過勁多中同

dllm
我啲豬朋比我真名真電話佢
打嚟問咩試吓洗冷氣服務乜春

有咩好喊

有冇名 想知係咪樓上錦又係嗰幾個

記唔記得間野叫咩名

點解會問銀行借錢？我以為d 人會用dating app呃人，唔駛投入資本

因為上線會逼你借幾十萬嚟升級

升級成10幾萬班on9 都覺得無問題

四十萬呀

佢地宜家好小心唔accept
最近想follow多5個，得1個Accept 咗

其實有冇得自己踩上去, 想撚下佢地

你大可以答番佢乜你月入幾萬咁少咋

反正大家都係鳩吹

不過有得唔應約就唔好去喇，嘥時間嘥精神

Cap一個嚟睇下

無！一定要人介紹

佢班友仲笑我冇睇本書唔會成功
然後查翻先知作者入幾轉冊

乜水嚟

Cls 甘多？ 我其實唔識呢間，係咪有個叫動向教育中心？

有冇聽過叫你帶學歷證明 去報d投資課程

呢個唔識

無喎

一樣有握手
話我得你都得 大家一齊創業賺錢
又係話自己澳洲返黎

露底啦 五毛狗

咁又點

介紹IG一個俾大家去睇下啦 @beautybeautygirlgod 好犀利既囡囡，好似主打紅酒，當然個價錢就根據佢地自我感覺來到定價啦

如果買野好似會被約去尖沙咀poly天橋南洋中心方向落來轉左個商場樓上，門口會有保安要登記好把炮咁

當年去過呢間 仲去過佢哋咩周年大會
最後一蚊都冇比全身而退仲呃咗幾餐飯食

樓上po咗地址

原來集團式經營既ig shop都係傳銷手段！

一推再推

暈兩年我都去過之後仲請我唱k
唱完走人無揾果條友了

無，門口 要登記
保安 好嚴密

開頭果幾個 講野勁悶，我表示到勁眼訓

之後果幾個 有d 料就聽下佢地9吹

反正我都無野做，當傾下計

我又唔會課金，佢地浪費緊自己時間同機會

俾個電話你call佢開門

因為同佢好多年朋友佢竟然望住我俾人不斷推銷

係之後我都發現原來佢問咗好多我身邊嘅同學

你玩9佢扮想買，然後又唔買

3個鐘咪偷笑, 我o個陣比中學同學呃上去sogo 6個鐘, 12am先走

佢好恐怖幾個人逼住你好似要即場簽野咁，點樣可以玩嘢

我有玩嘢我上咗去幾次扮了解

石門個間?

堅拿道

觀塘

我係度飲緊

我個fd 係後面 一直附和
淨係講 ‘岩丫’ ，其實好煩
唔撚識 sell ，咁就想賺錢

上星期係尖東某商場
見到一對傳銷仔女 罰企咁比個紋身佬教訓

我四個幾鐘
d 人知道我唔會課 ，已經唔想同我傾咁多
係我個fd on 9 仲未feel 到我玩野
走左之後，我仲同個 fd 食飯，扮晒好有興趣咁
問得深入少少 ，套佢料
佢始終淨係講自己課左 一次，無課落去
我打死都唔撚信啦

我係咁話 考慮下，佢問我考慮咩
時間，成本，產品係咩包裝，咩價錢 都唔知
未計好條數，點敢落本做生意
做生意 乜都唔諗，乜都唔計好 就做咩

如果佢應到你，你咪扮傻囉 ，扮hand 機
慢慢覆佢，等佢 feel 到你唔會課，廢時浪費時間
佢都唔知你銀行有無錢，有無帶卡係身
（除非你傻仔 自己講出黎）

屌

佢地都賺夠啦想分享喜悅

抵撚死

好大愛

班傻西俾人呃9完

咪搵其他水魚黎呃一個呃一個

叫你上去介紹工你做
搵個弱智既黎扮佢而家幾成功
買架跑車做玩具咁幾撚成功

再叫你入會俾錢買貨做自僱人士
再呃9你plan衝業積然後

再介紹人黎做你做入會做佢馬仔
每個階級 1拖5 如此類推

話下面馬仔越多幫你搵錢
叫你去迎上講解會洗9你腦
叫你買plan做食物鍊上層
再介紹水魚上黎呃錢

班撚樣唔9憤氣俾人呃，誓要呃返啲傻閪

1/10

叫你個大佬Sherman 見我啦！你條廢柴

唔會啦，
會做LB 嘅廢物，
佢地嘅時間成本同機會成本係完全冇價值的

可能佢地正正經經搵返份工

仲快過呃人拎返唔知幾錢返黎

佢呃到人先有少少錢分

個班傻西應該真係低能黎唔駛可憐

呢啲嘢永遠都有
所以我覺得中學畢業前
個3，4個月學校應該比多啲例子比啲學生哥知道呢仆街嘢

以為有捷徑搵快錢

Party room

我有frd都係係咁話sherman好勁，係咪同一個人

係！同一個老千你個fd已經當佢神咁拜

每日推一推
唔好中伏呀

諗住keep住開

中文博大精深「一將功成萬骨枯」
得Sherman勁，其他人都係枯骨

麻煩哂你
我幫你推爆佢老母
今日個傳銷話又走黎搵我
一時又睇戲，一時又食飯
就算唔係sell嘢都有D反感
所以無應佢了

又唔記得推

係。狂同我講佢點勁點勁，狂叫我睇本咩爸爸乜乜嘅書

俾人投訴我前面IG個用戶禁落去冇野睇，這真是抱歉，原本係個IG度見到9201 24開頭的電話可惜冇cap圖

啲人投訴完之後又cap圖番來爆料話呢啲IG係同行哦，咁總之大家自己小心……

其他圖：

窮爸爸富爸爸傳銷必備

好撚樣衰喎Ching

你要搵人做下線梗係搵個醜過又蠢過自己嫁啦
會中招嘅水魚都係又無自信又醜
靚嘅做雞都唔做傳銷狗啦

4樓？

癡線，一啲說服力都無
我個friend之前買左部美容機$4000，仲不停話好好用，我心諗貴到咁都買，不如正正經經買啲出名既品牌。
用artistry啲護膚品又話好用包裝好靚，撞撚哂邪咁

觀塘6樓

唉 屌 我都比人昆左幾千蚊買supplement
又乜7 xs飲品，都唔知食完有咩分別
仲想我做佢下線，慳啲啦仆街
以後真係唔好咁易信人
你都係比fd昆上去？

Amway狗偷偷留負評

層壓式吹蕭

廿歲頭個時保險、傳銷、人生課程都俾人sell過

我都想俾女女吹

右邊咁似鬼王

精彩人生

Amway呢

直乜鬼咪又係傳銷

體型健健康康點會啊
啲gym會帶你去啲測量機測吓你啲乜乜物物
然後就算你the rock咁嘅身型都講到你好唔得再係咁會死咁

佢好似係神枱級黎
近期少少有個姓李

是咪女 先

派帖

仔同女都有

女 就屌左 先

有條女好大波肉地

又幾撚正幾啱聽

所以...有朋自遠方來...係真既

梁茵

唔係

呢啲真係好柒
懶係人生大道理嘅廢話有咩可以learn到
鬼唔撚知咩

唔明點解出面健身傳銷阻街lor，最煩既係健身

佢隻閪船 有幾多傻閪上過去 跟腦細搵食咁緊要
依啲仆街幾時死

唔知呢啲人有冇食過佢啲下線

下 你肯定？
睇到樓上幾張傳銷女ig真點啃唔落

賣呢d佢俾你一式一樣既貨就叫創業咩
我仲以為創業係自己有新貨源/新idea

加多樣結婚擺酒眾籌

我都係 勁中意睇
見佢哋久唔久曬啲勞呀 名牌
話自己好努力返嚟嘅成果
要繼續努力 目標進發
多謝身邊有人支持
真係笑撚死

因為效果同預期差太遠?
定係因為俾人hard sell

都幾多人 課幾千蚊出黎
又真係幾好賺丫

佢地通常都2張支票，
一張 4-6萬咁上下 ，另一張 大部分人都1.8-2萬 ，我懷疑係支出
乜 應酬洗費都claim 得返嫁

最撚多係中匯商業大廈
入面好似全部都傳銷黎

真係有好多會落搭比佢厄到錢架。。。
又蠢又貪心或者純粹唔識say no
好多人都好易受氹。。。

咁就算啦

係佢話食哂啲supplement同蛋白粉
就可以提高metabolic rate就會瘦
個時細個蠢就信咗
最後無食曬放到過期

減肥藥都好少少 應該無咩影響
最撚無良心係佢地D所謂"外國"奶粉

真心 上去之前佢地已經幫你填曬資料表
將朋友CV呀背景私人資料報曬比佢啲好"同事"
存心賣你豬仔

早兩個星期都俾中同sell又係亮碧思

我都係諗返都覺得自己好撚蠢
其實咁食法又做運動係人都瘦到
洗鬼買佢啲supplement
以後就算fd都唔好太信佢

知有條中同做傳銷狗做到佢中同班兄弟冇左
跟手就係咁sell佢身邊啲大同
成日借啲椅約人出去食飯
唔知有冇人中伏

爆佢電話啦

反正都唔熟，玩返佢轉頭好過
死都係佢自己攞泥

我準備遲啲一次過公開班垃圾嘅電話號碼

等人有得防下係好事

藍店撚有人排

我早排都中咗
有個十幾年冇聯絡既中同無啦啦chur我同佢啲"朋友"出去
reject咗兩次唔好意思就應咗一次約去食飯
出到黎先知原來佢啲"朋友"係同事已經覺得好奇怪 心諗你同事聚會叫我呢啲陌生人做乜鳩
一見面冇耐就開始講自己呢排遇到貴人 搵到partner做生意賣酒 搵到錢又可以成日陪屋企人
話咩以前有個做洗碗呀姐而家都幾廿萬一個月 又話大老細係想幫人
介紹佢啲"朋友"果陣就係咁講呢個搵十幾萬架 又準備買樓 成日買袋又周身名牌 （點知見到面剩係見佢孭個ysl wallet on chain）
成程就係咁講錢 不過唔知係因為我太冇興趣定佢地覺得冇位sell我 最後都係飲下食下
第二日就問我要唔要上堂聽下佢地啲搵錢之道
但我覺得最撚on9係佢同我講賣紅酒 但佢連都唔識呢下已經知係呃人
講真 係有咁撚好搵既點會益我呢啲十幾年無見既人呀 又唔見佢叫哂屋企人去做

不過有個揸鮮色超跑呢個夠光鮮應該呃到下人 個個傳銷狗見到佢出現都好似見到名星咁係度起哄我心諗係咪痴撚線

右邊做過同事 佢就係所謂既上線高層 sell 左我好多次 總結 右邊仲仆街

Google hkue 利申：識人讀過

利用人善心呃人上去捐血
實質係sell人做傳銷
死賤種

唔止 有傳銷掛住自己係黃係個心口
又講公司全黃sell人做傳銷 拉水魚入局

佢有齊啦

見過最上面嗰個Cindy
佢無樣呃唔到巴打
就專呃妹豬
見到好多妹豬跟咗佢搵食
好彩啲妹豬質素都唔好
用唔到美人計
撚完就走咗

最好笑係 問佢哋啲貨咁劣又無人識邊柒個on9會買
佢地就叫人入會 上完洗腦堂就賣到
心諗 出面做sale第一日已經要衝出去sale啦
一日聽十個鐘 洗自己腦定洗個客腦呀

band3學校畢業，做傳銷賣藥就話自己讀營養學
本身自己做傳銷先，跟住拉埋條mk仔一齊做
想知佢蟹咗幾多貨